[英超99台直播] 19:30 愛華頓 對 西布朗

無人開既?

愛狗
西狗

要人

連登有無廿年西布朗球迷

三十年

豬福特

cls Pickford

入球靚波黎睇下

連登大船主勝

睇你表演

多謝捧場

卡法路雲

踢緊波都咁得閒上連登

JAMES 角球咁靚既喂, 又快又curve

social media 係經理人共用囉

20M賣走甸軒，Set40M buy back有冇得諗

點解要縮

wba 入波先

diu

on9

4對1都縮

後面有人包都唔標波

Mina不如轉打中鋒算啦

哈美斯件垃圾
咁樣傳失俾人打反擊

愛記果然兩個中堅係弱點

Mina得個頭勁

我唔明點解係咁縮

傳到米高堅去巴塞

對住西布朗少數有威脅既攻擊球員一味行住抵輸啦

世盃都知啦
佢要轉打中鋒架

朗奴高文快手喇，英人去巴塞，J死英國d報紙

打假波？Mina唔去拍佢 人哋起腳射波佢縮避波

拎朗格利同愛狗換啦

西布朗解圍仲咁孤寒遲早出事

聽丘健威講波 硬係唔多老泥
成撚日整幾句垃圾英文

拖肥條中後場on9都無朋友。
人地迫搶到咁 仲打到咁深加地波慢版
安76今年執返幾場先啦

耶同米高堅都冇腳法，仲猜咁咪抵死囉

個迪安根拿
玩撚哂花式

加埋中場完全無破壞能力

件衫真係好似諾域治

文拿出黎搞笑架？

碧福真係垃撚柒圾

真係好fit
西咸無一個中前場有佢咁既狀態

反cup 到？

拖肥踢到咁可以贏熱狗
熱狗準備護級

吹大左隊波

有，不過返唔切，連杜哥里都咁上，一打反擊就直接見兩個中堅

拖肥真心幾廢

拖肥d防守真係得啖笑

西布朗咁勁嘅

界外球無人幫波先好笑

西布朗後防都係甩甩地 係愛記真係做唔到波

拖肥條中場好唔掂wo
淨係比2邊 係咪都鳩斬出黎
禁區頂都好似去唔到

高美C隱形

WBA 打541
中路爆哂人

有氣既占士真係超班

個下cup

丁偉傑

中後斷晒囉
咁即係安76 柒
條後防打到咁深 （仲要包過最少2次越位）
條中場又推咗前去，條前鋒前到最前前

斷晒

西布朗係拖肥三閘線勁多位踢

29分鐘己經開始拖時開龍門球

安76用雙閘上去，中場又唔留人，抵輸

愛記買左咁多勁人

自己回傳越條撚咩

1:1

Goal

咁-6

攻咗咁耐終於入

levin

-6追和

2條講波佬到最後先講到重點

pickford 今年勁到

其實個杜哥利都幾廢

老花睇唔到呀

好心拖肥執咗件中場啦 嗰隻黑腸又肥又鈍

勁既就唔會降班啦

個件癲尼都好撚癈

嗰下回傳都幾撚累事

拖肥又係入d奇奇怪怪嘅波

同拜恩斯比真係爭好撚遠

啲傳中

畑CHING 遺棄曼區

67son又係啲把握又係好撚廢 啱啱嗰球頂到咪唔使VAR搞咁耐

列查利臣好似hi到呀ma

james 今場潛左水lu

西布朗個中堅咁撚快既

甸尼交失左幾多球

快撚到爆開迪尼成個身位

會然james_rodriguez都潛埋

吹大左

wba 食左乜

james

占屎

Wa

James

Binc

好靚下

7號幾勁

占士好波

fpl 買左james

燈神

咁都救唔到

James

全英超最令囝

球王占

唔同真係潛水
傷咗

下？

買左愛華頓冠軍

直紅

吓？

直接紅

今次冇認錯人啦

WBA on9

係咪又趕錯人啊？

jm9

一陣禾仔著番西布朗波衫出黎

西布朗同富咸直接伸請降班啦

撞一撞就插人眼

Gibbs on9到

一拳打落去
on9?

我咁靚仔

咩料

James好仆街

出拳打!

入你一球咁嬲

入完人波再撚到對面紅一件

南美人既陰濕+歐洲人既技術 占士

又比南美波風格陰到

係

識玩

james搞到對面踢少個
勁到

最少停3場啦

升班馬無經驗

靚波

James Mvp

打9英超最靚仔個位
直紅啦

You too la

真

占士呢下仆街
但gibbs出手好不智

沾屎

燈撚到呢

點解會咁不理智嘅

系

比歷表演追住屌

轉頭入多粒

9西 James 咁都唔洗食牌

一拳窩落去笑左

係咁屌佢唔睇var 睇左都係紅啦on9

呢隻前馬撚唔會冇經驗下話

連Billic都紅埋

基比斯踢咗十季英超喎差唔多

呢下嬲沾屎靚仔 ？

基歷治的錯

係咪阿仙奴果個

想幫你含 好波又靚仔

睇左或者比張黃james既

唔掂得打乒乓波啦

基比c 踢過咁多年阿仙奴點會冇經驗 係衝姐

Gibbs好似wba未降英冠之前已經踢緊wba

bilic叫癲恩check var
想佢睇返成件事 補返黃牌俾james?
gibbs張紅完全冇爭議喎

基比斯的錯

球證今次冇認錯人啦

張伯倫又比人紅

愛記對中堅真係唔掂

笑死 呀妓質素，成日自爆

比歷好似追電車阿叔咁咁屌

張伯倫比james陰到 仆街仔

VAR都唔會比黃牌啦

問左giroud未

呢五分鐘我睇左啲乜

James型過銀河唯一

屌 bell 一 bell 都黃？ 又話英超好撚粗暴既？

咪玩啦

一樣
覺唔覺隊友好廢浪費晒佢d傳送

挨下都要比牌
打乒乓波啦

可能係成隊唯一一個打過歐聯

7號仔

使唔使比多張紅牌咁嚴重

原來又紅多件
教練

屌佢兩句就比紅牌會唔會太harsh

教頭都要食埋張紅牌

點解直紅

其身不正，我指係情緒控制個方面

點解唔係

咁都紅bilic

明明係James挑釁先wo

Why not

現場冇畀紅-->VAR介入-->畀紅gibbs
(甸恩去場邊細電視睇成件事 有機會gibbs紅james黃)
而家呢個case係
現場有畀紅-->VAR唔使介入-->冇機會畀返黃james
bilic講嚟都哂氣
自己紅埋

咁呢球應該點都唔會黃嘅

西布朗呢隊波真係垃撚圾
呢下明顯紅, 個救練仲好意思走去嘈, 紅埋抵死啦

即係兩紅？

個教練屌你幾句 唔係俾黃先

南美仔收法國仔皮啦

一拳屌埋去實紅啦你可以話占士漏咗張黃，但唔比都得

我話個教練

報復性行為
不論行為是否有危害性
只有直紅

其實呢啲情況就算唔VAR都會比
因為旁證見到晒

咁完半場過去鵝下球証好正想姐
紅就好似過份左

追住球證屌佢 叫佢睇var 追住黎屌

呢場好黑

我懷疑球證係咪攞錯牌佢自己都唔知

第一張紅我明
但教練屌兩句都紅係咩玩法

真係個個地方既球證都好撚小氣 屌兩句就比紅
平時鳩吹就係度講係人都會犯錯啦

要等賽後有詳細片段先知道佢同球證講咗啲咩
呢段對話內容應該係紅牌原因

應該唔會 紅黃牌有嘢格住

我見到你個日文名仲唔老黎啦屌你

可能屌佢老婆做雞
個女賣屎忽

朗拿甸奴

球證尊嚴
球證可以鳩吹但唔可以受到批評

放唔同袋

醜男打靚仔已經係原罪

打完人仲要屌人老母？

打鳩佢咪打鳩佢囉

事事都有case求教練同球證嘈
最後教練食咗紅牌

好撚燈

sor真心唔識 柒咗自膠

抽下水啫

同埋靚仔有特權

GIBBS都唔識

半場大，有冇人中？

靚到

2:2

嘩

咁其實球例有寫球證判決係最大
不可以做 challenge
即使係教練/隊長都無投訴權利
家下仲要追住鬧
紅硬啦

掉轉講
如果球證做判決
俾球員圍
球證真係有權直接紅曬出去
只係一向叫你行開就算

條友今日咁撚好波

二比二好睇啲

靚撚到

好靚

熱血

的確，就算VAR都係俾意見球證

嘈一兩下就話姐
屌到半場走都仲屌
咁都唔紅仲成世界

到底睇緊d咩

廢老式戴罩

番緊工開唔到電視睇波，有冇人可以文字轉述下第4球點入

罰球

Mina

西布朗對翼真係好勁

重播mina唔跳

25碼罰球死角

想救都救唔到

占士d傳波on9
下下右邊斬過左邊
次次都到位
D短傳又有創意
有時無曬角度 挑個高波傳俾隊友
完全唔同級數

笑撚死 binc 呢球佢肯跳就冇事

但係愛記啲傳波真係好屈機，好似睇緊以前巴塞啲波咁

Diang 幾勁

3:2

慘

3-2

nba咁入法

同埋平到笑

3:2 買波胆多得佢唔少

Johnstone 救到第一下

我曼出品

賣人情比安76先咁抵

無笠臣 無簡奴
不過今年有笠臣簡奴

死愛狗快入

冇笠臣 冇簡奴 但係有笠臣簡奴呢句真心笑咗出嚟

笑咗

占屎靚到

占士d傳波真係痴線

占士Cls
又穿到

占士比得靚到

J rod 俾穿呢球幾靚 隊友接唔到
高成班隊友成班

個癲尼有乜撚野用
跑又輸比中堅
冇腳好波

好撚靚

呢個pass真係世界級

唉

占士勁撚到

占士勁撚到癲

又占士

屌占士好撚癲

又一球靚波

個口罩

猜到咁靚

級數

占士傳波勁到癲

占士

James carry

痴撚線 占士

小花幾時黎英超證明自己

超高質James

占士有病

占士show!!!

占士前晒班

古土

最尾個腳唔掂應該出界?

James啲波準到

占士心諗咁易既英超

第幾個killer pass

勁撚到
玩玩具咁輕鬆

占士啲傳送j 死

有全盛奧燒質素

Yes

比到岩岩好
CLS

挑波製造埋入球

總知早啲黎啦

沾

占士仲要係免簽

條中場好勁

jame, a gomez, allan...

對面打少個
空位多左
大把黎緊

丘仔動態視力得啖笑
唔掂唔中龍啦

下半場james 多咗拎波。先串返埋 有返組織

占士真係好勁

不過唔係安察
都唔會黎啦

占士癲到

出埋施格臣

罰球James 準備

等陣5-2

Doucoure 跑動距離好大

又要多一粒了

哎呀

Fantasy 有richardlison 2 assists

上星期攞佢做captain 無料到。今星期

挑 占士入左啦

鴨仔咁能勁

俾我估中呀

跑埋哈美斯個份
等占士有力攻

拖肥今年食咗春藥咁

好似perfect hat trick

占士又助攻

刷數據

占士又助攻???

卡法>>>傾

背脊

好正，解放左james

痴線嗰球比落去比到啱啱好

領隊安76，球員粒粒皆星

我睇到叫咗出聲

勁

李察利臣換隻跑狗就PERFECT

中場配置好過阿仙奴......

D幾線作賽未開始,虛火黎姐
希望唔係虛火可以KEEP住

條大肉腸打屈福特已經有料到

買哂2線最勁個班 勁到

想像唔到巴爾嚟埋今年英超會有幾好睇

愛字頭對中堅勁d真係有得玩

出2&b 玩下啦

冇歐洲賽應該好啲，希望keep到。安76好鍾意勝利11人

愛華頓冇歐戰, 反而有着數

換走mina已夠做

rJJ

出黎獻醜

拗乜呀

條中場打得返起直頭big 6級數啦

春袋痕

係咪之前阿記個個?

禾b

執個龍好似緊要D

卡法路雲今年會走運!

拖肥

卡法利雲好莫拉達

行運

幾好 肯搏波同肯跑

閪布朗嗰兩球都關mina事
pickford牛油d都用得下既

係呀 養和比

占士撚狗咁撚。。。

拖肥係咪有機會拎一個杯

英超太易玩了

邊個比波咁靚

占士次次中場攞波一定擺左腳望比左閘後上比，之後左閘digne 又一定上.

個form 勁似美斯+艾巴

屌你練波咁練
本身踢皇馬 而家打英冠升班馬，落差幾大

richarlison真係幾勁，有冇大會想買

其實上半場James都會有d顧忌

下半場打少件即刻冇壓力，前場自由人咁踢，d波生哂

G9G

幾搶鏡

發現阿狗都放左唔少垃圾比細球會

占士有幾多個助攻？

巴狗之前想買

兩個

kean係咁出skill move

2和B英乙料

俾契爺睇

2+b真係好撚廢

5:2 收得工

本身都唔知點解成日出佢
冇料垃圾黎

契仔

咁就算佢踢皇馬嘅時候,都要打西乙升班馬嘅

型

無哈美斯 無野好睇

係阿狗果陣吹到好大

2wb kean 呢d唔同班

有機會6:2如果有罰球角球

祖記放得比你仲要意大利人
傻鳩先買

阿迷都成日屌佢
話點解要出垃圾哂左個位

施古臣同禾b都唔知邊隊肯接貨